其實過萬人被捕都係好少

我地有成200萬人 仲未計冷氣軍師 （包括我 同我d fd） 起碼300萬人 姐係佢地只拉左0.3％ 我地玩人海戰術 一人一啖口水都水災喇 驚西咩

肥絲有冇拉埋右？

6

🌍

🏝

一個都嫌多 一萬個仲叫少？
樓主訓撚醒未 dllm

佢覺得案底使人生精彩